美心集團創辦人長女 和賭王長女 週二會於聯合國理事會發言撐香港警察

賭王何鴻燊「二房」長女何超瓊與美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清，將於周二(10日)在瑞士日內瓦聯合國人權理事會（United Nations Human Rights Council）例會上，就香港修訂《逃犯條例》引發的政治困局發表演說，為港府及警隊護航，指修例初衷「用心良苦」，惟被示威者「騎劫」了，又指「一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人」，還稱「世界各地的警察均有使用催淚彈及橡膠子彈，並非香港獨有」。

今次何超瓊與伍淑清是代表香港各界婦女聯合協進會的身份，在聯合國人權理事會例會上發言。根據聯合國於其網站上載的演辭內容，何超瓊和伍淑清稱「一小撮示威者的意見，並不能代表全香港750萬人。這些有組織、有預謀的暴力事件從未被全港市民所允許的」。

《逃犯條例》爭議持續多月，特首林鄭月娥最終於上周三(4日)透過電視講話，正式宣布撤回修例。

何超瓊形容，港府修例初衷是要為台灣陳同佳殺人案中的死者取回公道，可謂「用心良苦」，惟被示威者「騎劫」來損害港府的威信。

對於反修例引發近三個月的激烈示威活動，警察對待示威者的方式備受爭議，何超瓊則為警隊護航，「世界各地的警察均有使用催淚彈及橡膠子彈，並非香港獨有」，「若依足法例程序使用催淚彈及橡膠子彈，能有效隔開警方與示威者的距離，避免近距離的肢體衝撞，導致受傷」。

何超瓊任主席的香港各界婦女聯合協進會，早前曾要求團體會員在短短不足兩小時內「極速」表態，是否同意聯署支持港府修訂《逃犯條例》，有團體會員中人批評，安排極不合理，對此感憤怒。

既得利益者 可以不理會

其實你地成日話自己係majority咪普選囉
你majority實贏倒過半架
都時咪你話乜就乜囉

事實：直選永遠係非親支贏多數票

唔知你真心定假膠
英國有版你睇
搏唔過

香港權貴：錢錢錢錢，錢錢錢錢。香港市民？一小撮200萬人遊行，WFC

其實聯合國有咩實際權力

［推到聯合國出聲］請到紐約總部請願示威

無月餅

廢物

夠唔夠膽嚟個 香港人公投呀 ?
睇下邊個贏 ?

冇。

樑上小醜

咁多外國記者，你估信邊個？

佢地到而家都唔明，外國唔係信香港人咁簡單，佢地信既係自己對眼

一個全世界都會留意既會議⋯

不過呢個時候高調係國際組織既議會上撐警⋯
係更加會令人覺得有問題

無

睇立法會選舉泛民係攞多過50%選票，真係唔知邊個係大多數

投香港獨立未必贏
查警暴推個垃圾政府落來一定贏
好心佢搞公投

我地Twitter 發功

當全部外國人都係白豬黑豬

全世界公認無用會議

有咩地方會咁高調撐自己警察？
又去出醜

姐係咁，心水清既外國人唔會因爲你講幾句就會動搖相信警犬克制囉，大家大把片睇。同埋地講一半唔講一半，香港示威者3個月黎都冇殺過一個警犬，係外國，警察死撚左好多件啦。

罷食美心集團所有野

上一次聯合國支持中共新疆集中營多過反對
已經成為笑話

裏面一大班垃圾非洲國家

但選票率低

由佢地衝出嚟柒囉
橫掂大把權威性學術期刊都係反對警暴同講TG有咩唔好
UN就算啦，新疆咁大煲都唔出手

On 9 自己交個頭出嚟
制裁名單原本無佢哋名都即刻加入去

某名星都係議會上發過言
個會的確無乜用

何家啲女唔好再做陰質事啦
望下你老豆成個機械人咁生不如死喇

人地開家庭會議姐

Btw可以玩#BoycottStarbucks 將佢地香港franchise 撐暴力帶到美國個邊既層面，玩大d就可以等佢地
審視個特許經營權

各國都派intelligence黎香港，個情況唔係幾條友可以扭曲

咪俾個兩條女係世界面前出醜囉

200萬人上街啊
選特首都係得1200人ja
200萬人都叫一小撮
咁個千2人選出黎嘅777有咩公信力

賺盡香港人錢
仲想剝奪香港人自由

下下用外國黎比 ?
我上開美國forum(唔係reddit) 啲西人都話室內放催淚彈好過份

藍絲陣營每出一次就柒一次已經係改變唔到既定律

但係當投票率高時，係會有利非建制派

咁人地要衝出黎做柒野無計 佢地比人渣住痛腳

冇

即係佢話呢…

用武力唔係香港警察獨有
你有武器有TG你掉返去美心都好正常

多謝撑香港！

屌你咁樣講
可以殺人嘅刀夠嗰個屋企都有啦
個問題都唔係你有咩裝備
而係你究竟係點樣去用呢啲裝備
咁有錢又讀咁多書講埋啲嘢都係咁撚戇鳩

搵人屌尻佢地

幾時可以將呢d天龍人打落黎凡間

UN is compromised
中共已經安插好多自己人入聯合國
大家唔好咁天真以為聯合國一定幫我地
咪又係hydra侵蝕曬shield咁樣

200萬人遊行好似係平左甚至破左世界紀錄㗎喎
仲嫌少都有嘅

只弟們 識作啦

會唔會太好笑 作為婦女會成員佢點介紹自己屋企

人地有眼睇
你估個個都似某國資訊封鎖

200 萬人出黎， 睇唔到。
外國可以用化武既地方有普選，睇唔到。
咁既人有能力上位唔係靠關係真係靠自己咩？
垃圾。

班老不死幾時先落地獄啊

柒出國際

班仆街既得利益家族，係咪想迫撚到香港人搞無產階級革命呀

其實唔出黎個啲 咩沈默大多數既都唔會係撐警

何家澳門人 請不要對HK內政說三道四

下次升級諗得過

美心 何家呢d都要奶共先生存到。美心之流d野食出左中國邊有人識何家仲衰，唔係有賭牌邊有咁富貴。

何超瓊？佢係香港人咩？伍淑清？佢成個家族都美帝人。佢地憑咩代表香港人？

仆街權貴，被武警扮黑警抓去新屋嶺輪奸，就唔會咁講啦！夠唔夠膽嚟個 香港人公投呀 ?
睇下邊個贏 ?

佢老豆未中風果時話香港人攪屎棍添
所以咪而家長命百歲，百病叢生

報應

正一仆街

咁佢兩位又代表幾多人？

對係個句 咁有錢 有身份 就收心養性 啦 係要衝出離 柒

賤種

杯葛所有美心集團餐廳

罷食apps

北韓派去嘅代表一樣，完全無公信力，
既然暴政蔑視普世價值觀，暴政同黨嘅宣稱係普世價值觀嘅國際上亦一文不值。

(Show Blocked User - 肉醬飛滋人)

推

你當人地聯合國d情報流既咩

yes

今時今日仲有人買佢地既野証明港奴係幾咁賤

佢咪又係做俾自己人睇

其實外國咁多新聞出晒街仲要係自家記者報
比我都信自己人先，突然衝出嚟粉飾太平更顯得此地無銀

可能喺既得利益者

有樣嘢叫遺傳
智慧如是
身體健康亦如是

大把嘢可以煲
美心咁多特許經營

呢班人
當年六四之後仲第一批
狗衝入去投資
你話佢講乜嘢咁值得報導

係好嘅野點會拎出黎撐

外國勢力

收皮啦何家雞

on9

係人都知UN冇用

集中營咪又係咁

美帝國會

搞個撐修例遊行囉
睇下幾多人岀

美心集團我屌

美心啲嘢真係好難食

何超瓊形容，港府修例初衷是要為台灣陳同佳殺人案中的死者取回公道，可謂「用心良苦」，惟被示威者「騎劫」來損害港府的威信。

死者個老豆老母都唔想要修例 想用其他方法 你條賤闣唔講?

何超瓊任主席的香港各界婦女聯合協進會

唔怪得香港班女權闣協會唔出聲 原來全部都係奶共 俾高官屌就符合女權下話

講真咁多場示威活動
由612果陣已經有外媒睇住佢地9放TG
仲有之前睇過相
8月有場中環集會有外國記者用戰地記者裝備去做野
尋日仲向法新社記者射椒
記者你都打，當人傻

何超瓊和伍淑清只是一小撮的意見，並不能代表全香港750萬人

若依足法例 完

長期係香港住 澳咩門人？

我唔食美心啦

如果做到一早華探長返曬黎香港啦
掛羊狗賣狗肉仲係度洗地

2M都算係小撮人

講真 ，前線一定輸
得和理非有機贏

咁都要畀機會啲犯辯護，buy 唔 buy 唔緊要

雖然UN廢但一定唔係傻，香港人繼續示威就得

聯合國算吧啦
染紅了

200萬人都少？

揾個有錢人上聯合國講野，果個人都ON L 9 啦！

從未聽過有人會喺國際舞台撐自己嘅警察做得啱，點解要咁做呢？ 因為其醜態已經成為國際間話柄

恨死大班

月餅出事

有哂證據先上

外國好平常
多謝美心都支持大家

中囯隊龍門
係球場上空37000呎

要唔要再整高d？

呢個要文宣強力宣傳

f

制裁名單已經水蛇春咁長

未死咩？

只要世界各國fact check 左就知呢兩條八婆係紅底，伍大小姐仲要係政協

Exact7ly
邊有見過地球任何一個文明國家有撐警集會呢回事
仲要撐出國際，應該係全球首例正正自己比人睇到你個國家有咩問題

最咩成日話有組織有大台
但證據兩粒字就啞晒

香港各界婦女聯合協進會?

有冇為今次運動被性暴力逼害嘅女性出過聲？屌你老母維穩組織

多能謝
我好能驚

咁都一小撮？

次次講到代表唔到你地 但你出埋錢叫外援都咁撚少人

大家要開始搜集美心集團旗下店鋪嘅醜聞，要喺街頭高調幫佢反宣傳
e.g. 元氣三文魚寄生蟲，simplylife 老鼠

佢兩位都唔代表750萬人囉

無錯 唔知有乜咁好緊張

英國有咩問題？

屌你老母
有冇幾百萬人支持你呀
屌

脫歐公投呀

多數人支持脫歐 有咩問題？

UN無實際權力，但作為公關係十分重要，有無辦法折解？

一車車咁去投 每日150個
好難講

我應該咁講
香港人民智未開
好擔心搞公投未必贏到親中派
我覺得搞公投好危險，輸左萬劫不復

同埋對家實會瘋狂抹黑 係選舉前

無
仲要係非常腐敗

唔驚，Hocc都講過，而家世界已經知班黑警咩事

普選 選左個親中既 都係幾年 咪再投過
台灣未投過親中咩

適當既時候 自然就投適當既人

又係美心

如果實係會輸
我地會接受
咁先係真正民主

罷食美心

民主選舉一開始一定係咁 而家已經係好好時機

都唔知你up乜 普選嘅精神就係咁架啦
到時親支那嘅贏左就要認命啦

Push

咁佢都冇資格代表香港婦女講嘢囉，收皮啦

200萬人就一小撮
但係佢地兩個人仲「多」過一小撮人？

「一小撮權貴的意見，並不能代表全香港750萬人。」
我還返比你地d二世祖

咪係囉，唔代表750萬人

咪普選囉

講咁多做咩姐

佢地當全世界盲？
等嗰兩隻二世祖出下醜lor

咁唔通你兩個柒頭代表到香港人呀？

美心月餅，一舖清佢袋

UN仲有用㗎咩？

咁係未可以減撚晒啲垃圾撐警集會嘅廢老人數跟住話剩低嘅全部係反送中呀。

大家食美心月餅時睇清楚有無過期 變壞左既記得要話比其他人知

係到到都有催淚彈橡膠彈
咁你係咪學人地咁 被射中頭嘅賠返一百幾十萬美金先

究竟係你2個騎劫人定人地騎劫你呀

叫何CC去美國國會

出賣香港

另一個就護旗手haha

咁多人都話一小撮，當UN真係傻嘅咩

知唔知第五訴求係咩

係跳樑小丑

叫佢兩條粉餅行出街大叫支持香港警察 睇下比人屌多定支持多囉 二世祖真係無撚腦

知，不過你選舉都有得幾個option
親支可以鬼打鬼
立法會選舉就係例子
單一重要議題就得yes or no
情況相信似區議會
所以我覺得黎緊區議會係重要indicator黎
咁都輸真係可以準備走

又慳返,空氣包

仲好! 俾世界睇清楚咩係ChiNazi!

同耿爽講野無分別

它們的財富都是來自這個暴政獨裁政權

那有不愛的理由

已經給支匪用錢收買了好多非洲小國

票數上已經不是民主自由世界國家必定贏

共產黨點同英國比，面對共產黨第一次真普選100%肯定變天